等我話你知, 如果一個國家或者地區出現超級偶像, 都係唔撚成熟的表現

國民如果咁容易被同一個超級偶像迷到, 其實係弱撚智的表現
思想又單一, 審美又單一, 唔係好現象

Iu

咁唔係個偶像太強咩
咁都懶到消費者上？？？

剿皮倫都大紅過喎ching